★bitcoin現在（11月25日）已跌到$3600美元！

其實仲好高
1 bitcoin都仲有3千幾美

離監管規範化之路不遠矣

而家唔買 到時百幾萬一粒唔好後悔

比你燈死左

Drop to Zero

之前跟火燎森買礦機掘bitcoin果啲點算

有排跌

去做保險雞幫人含撚

買put option

跟火蛇買合約個啲仲慘

最撚ON9就係大部分地方BITCOIN買賣竟然要交個人資料
乜都俾你TRACE到根本已經無左BITCOIN既意義

仲記得連登某會員話，炒bitcoin係財富同智慧嘅證明

年底1800至2500
信不信由你

老貓買左幾多粒？

Drop to 0

放唔放bitcoin好

唔知巴打有無走甩到

樂觀sir 請問點睇後市？

唔信
想快啲有實數證明

歸零啦

跌跌跌

今次一定要跌

依家挖礦貴過市價，搵鬼買

大陸咁做係唔係斬緊纜？

深圳華強北 比特幣礦機商戶轉行賣絲襪！

而家止蝕仲有d渣拎番

比特幣變成無價既歷史數字

啱，生財工具以每斤價回收

ching幾時試過由800趺到80?

14年2月最低500喎

做空大鱷已take profit,根據Bitmex圖表反彈咗一鑊上4000以上

個價根本大戶自己定 Bitcoin 所有 "exchange" 都無 regulate 點舞上舞落都拉唔到. 呢下收左好多聰明仔 ...

有人重同我講 FX 都有 pump and dump 5.3 trillion 同 cypto market 比 ... 隨時 d "exchange" 自己都玩埋一份, 還掂都最後收割尾水

隨你老母時啦,exchange係一撚定自己玩埋一份

Bitfinex個價唔夠Bitmex/Kraken準
因為Bitfinex USD = USDT
Bitmex真係計USD

I recalled a few days ago MTR newsfeed said it goes over US$4,000...

Seems we are in a city where fake news pretend be true... so9sad

其他exchange都有